獌軌正義聯盟 對 猁痾互含同盟 邊邊贏🤔

獌軌@1.7
打和@2.3
猁痾@2.7

網路世界隻抽係鬥無恥既，依層失敗聯盟比較叻

由你隻手打呢個留言就真係夠哂無恥啦

當我地熱刺係咩

熱狗你想企邊個🤔
鏝應該入埋猁痾鏝互含

之前俾魚拉突話暴力，應該入埋互含聯盟

老鼠學人講無恥

隻抽

u too weak la

我同你差唔多
大概係西門吹雪同葉孤城咁上下

你地可以開波
唔好喺e 到互含

熱狗冇人入黎

未來戰士

同先經過金魚街見到架車超時仲泊係到，見佢頭枕用晒軌野，我諗都冇諗就叫左條咖啡仔過黎抄佢牌